有無手足聽日都唔會返工？

岩岩落樓買飯食都差D比跌落黎既樹枝打中
唔想搵命搏

我聽日都係放假，爽

Btw 岩你老母

有幾個阿婆比樹枝kick親call埋白車
唔係想屌班清潔工做唔到野 而係點解唔比個社區整頓好先復工呢
其他市民又唔洗冒住危險返工 清潔人員又唔洗咁辛苦